玩期權嘅大家，用過邊個平台最正？

Ib已經係最好

IB 係好多野都好摟屌，但佢又真係已經係最好

ib息最靚
但你要搵個平台睇價, 例如牛牛

你講哂我都講既野
我send 過email問tastytrade 會唔會考慮開俾香港
佢地話暫時未考慮
含淚等Black Friday砌返部新機Run TWS

大跌市間間都係咁

thinkorswim應該係公認最好用嘅options trading platform之一

一通

firstrade 唔可以用中間價做 limit price? 唔係好明你意思？落 limit order 我係咪可以自己打個 limit price?

用FT你會想死

用住thinkorswim 先

其實落 limit price 唔可以懶，除非你唔介意間唔中做錯價 bad fill

monitor window? 係咪confirmation?
全個畫面黑幾秒從未試過喎

可能係本身部電腦慢